【驚爆】四年情玩完！范冰冰宣布同李晨分手

驚爆！范冰冰與李晨宣布分手！「晨冰」拍拖四年，即使冰冰去年捲入逃稅風波，李晨一直不離不棄，可是二人最終未能共患難到老，冰冰今日突然宣布分手，她發文：「人的一生可能會經歷各種告别，感謝一路走來你所有的給予，支持和愛。我們不再是我們，我們依然是我們。」

李晨隨後轉發：「從朋友到愛人，再做回朋友，情感的形式會變，但你我之間最純粹的感受不會變，彼此的信任與支持是永恒的。我們不再是我們，我們依然是我們。」

范冰冰微博

李晨微博

關我地撚事

無人想知呀屌你老母

想轉移?

唔想知呀

番鄉下耕田啦大陸雞！！

共產黨技兩
有咩大事就搵啲藝人嚟轉移視線

范冰冰屎忽大
實好好屌

Btw請focus香港發生緊既事

who fucking care